乃木坂46討論區#286: 2020新年快樂 !

乃Po呼籲:
祝! 乃po仝人2020新年快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

[size=5]請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#285: 紅白坂道盛世？

好耐冇返嚟
留個名先

白麻老公留名

就飛lm

七寶留名

lm

LM

一生只愛西野七瀬

Lm

推掛b喎

留名

因為七而入坑

桃B

新人想問好耐

點解純奈叫做紅唇娃？
理理杏叫做膠膠妹？
小百合叫做ERERER? (同 Er Sir 冇關係啩？)
北野叫做火奈子？
絢音叫做Dororo?
蘭世叫做牛肺？
麗乃叫做G乃？（點睇都係A至B)
怜奈叫做達達？
迷離愛叫做世界一？
北川叫做Pepe?

新人留名

請支持好女仔あやめ

咁清嘅

點解純奈叫做紅唇娃？似樣
理理杏叫做膠膠妹？膠樣
小百合叫做ERERER? 有手足握完比佢er到完場
北野叫做火奈子？日=火
絢音叫做Dororo? 似樣
蘭世叫做牛肺？順口
麗乃叫做G乃？（點睇都係A至B) 我都唔知
怜奈叫做達達？達達星人
迷離愛叫做世界一？渡邊迷離愛 世界一可愛
北川叫做Pepe? 似樣

因為係我bbg所以叫g乃

(應該有D)

其實麗乃幾靚女身材又好，可惜了

柴寶留名

浴衣美人
Btw lm

白麻真心驚

ｌｍ

白麻留名

花花

老婆

花花LM

不嬲都細膽
好想瘋狂保護佢

肥婆

lm
4/1 大分賤種生日

最尾條hihi掉低白麻走 仲捉住白麻隻手

新一年新體驗
反月反到第8

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
4 遠藤さくら
4 賀喜遥香
6 筒井あやめ
6 早川聖来
8 高山一実
8 山下美月
10 生田絵梨花
10 鈴木絢音

我又嚟show乃木戀肉E！

出年會剩返幾多個

2020 年 我愛白石麻衣

2020年仲有人玩

邊忽美

2020 lm

2020應該仲未會走住嘅

最高危我覺得係新內
望住佢升一部廣播有返畫面睇
明明時間早左但成日病or愈來愈早打喊露

一邊諗每星期挨一次夜好chur
另一邊又想繼續每星期有得聽
好矛盾

ANN其實都幾惡做 3點完攪哩攪路番到去都4點

以前0時代重要4點半先收工
而且第二日返早既話就瞓得一兩個鐘
都唔明點解挨到

有時朝頭早到晚都有野做再接住ANN
真係好癲

今年琦玉之日就係星期四
瞓幾個鐘又去做宣傳大使忙成日

唔知schedule 會唔會盡量配合

我覺得係佢地唔會say no
經理人都係人唔係下下個個都照顧哂
佢地唔想麻煩人就會選擇自己加油
新內講故果陣既口頭禪就係「難得得到既工作機會就唔好拒絕」

今年個靈異地點都係
就算自己唔想去新內後尾都係揀去
好似係同3期定4期果次
明明淨係做著水手服比人跟蹤果個vtr
點知原先決定去醫院外景個mb 唔知病左定撞job
臨時臨急搵佢去代打

奶d job係上頭批比你做
佢地都係出糧打工

有射波既權利

射完下次可能就冇佢份了
請珍惜老女人

已完成400部既任務
正式成為只出現全握既女人

如果真係打工出糧 係依段時間搵唔到定位既其他mb要畢除咗回歸素人都唔知可以點發圍

大把人辦
Akb果D全部都係

正喎

好在花花舞台劇超新星

咁偶像不嬲係咁
除非好似48咁個個結婚生仔做生意

難得得到既工作機會就唔好拒絕
好女仔BBA

1月3日(金)6:55
しくじり先生
高山一実

1月3日(金)19:00
ダマされた大賞
乃木坂

1月4日(土)23:00
自慢したい人がいます
秋元真夏

1月5日(日)6:00
あいつ今何してる
生駒 みなみ

今晚仲有整蠱人大賞，玩忌廉炮

！！！ 有寶寶同南南

買左一個月日本電視睇
尋日有個台係訪問排名最低既咖哩屋, 有高山做嘉賓, 個節目好似幾好睇

前個幾區入面，美月人氣好高，仲多人揀過七仔

三四期幾時有得玩忌廉

後生仔係鍾意後生既...

係咪isakura tv？
收得好唔好？

我買japannettv
都係同一個網 同一間公司
standard 可以自由load 前load 後, 睇返十四日前既野都得
收得好順, 但唔算超清, 特別紅白個日

不過個人覺得你唔係睇BS台, google 就有主要大台既live 睇

直頭冇人揀白麻

有無個list睇睇

真係好女仔 遲啲有機會去握手我都想第一張卷俾佢 就算有幾鍾意柴寶都好

衛藤美彩、乃木坂46時代は「いつも闘っていたような日々」卒業と結婚と未来＜フォトブック「Decision」インタビュー＞

― 結婚したことで、何かご自身に変化はありましたか？

精神的な余裕はすごく生まれたのかなと思います。やっぱり一緒に生きていく人なので。

― 乃木坂46のメンバーの方からお祝いはありましたか？

秋元真夏と新内眞衣と桜井玲香とご飯に行ったときに、「結婚おめでとう」とお花をくれました。
その時は私の結婚おめでとう会というより、玲香ちゃんが卒業したり、真夏がキャプテンになったりが重なっていたので、
「眞衣ちゅんはなにも無い～」とか言って、ふざけたりしながら（笑）。

あとはいくちゃん（生田絵梨花）が、結婚の報道が出た時すぐに「おめでとうー！」と祝福のメッセージを送ってくれたんです。
同期ですけど後輩で、いくちゃんからそんな風に言ってもらえるとは思っていなくて。
大好きないくちゃんがお祝いしてくれてとても嬉しかったです。

有冇手足一齊睇箱根驛傳

入面有哂

以前用過間中會lag到睇唔到，到最後都係睇返b站人地錄個d😑唔知宜家有無改善過
之後轉用個叫jstar app幾好無lag過

有 嶋野選白麻

用左isakura年幾都冇lag

報新聞mb先知，即係冇諗住請

同事關係

禾白真係好正

賀喜已變第六

一個月前話雙推掛寶yoda ，依家一個第2一個第4

信公廁中個廁佬

佢嘅體檢無咩可信性
有得選和應該全部第一先啱

#日本体育大学 大内一輝選手
好きな選手は西武ライオンズの源田壮亮選手。渋いショートのプレーに憧れていたのに…自分の大好きなアイドル衛藤美彩さんと結婚。大好きな人同士が結婚って、そんなことあるの！？とショックを受けたが、「源田じゃ勝てねーか」と諦めた。

鐘意源田又鐘意misa

葡萄牙 我次次做頭五名都一樣

お正月ですから…新春スペシャル企画【コスプレ山下さん祭り】やっちゃいます😆💕
神尾マイ再び降臨！？
まずはポリス山下さん🚓✨

#元気を出して
#電影少女リターンズ
#山下美月1st写真集
#忘れられない人
2020年1月21日（火）発売
♦︎amazon

推嘅都係喺頭10
不過禾年真係巧正

咁應該係開心定雙重打擊

雙重開心

我唔鍾意你講禾唉梨呀

全握教佢講廣東話囉
個握應該唔得

牙年細個得意大個可愛 冇得輸

白麻本passport 仲重印... 其實唔係應該要買既早就買左咩? 唔買既上網都睇哂
定係有d 日本人真係會J落本野到 要買本新...

好出奇?

刷銷量
反正平時冇地方駛錢

日本人百無禁忌

美空雲雀都好出名

上個月1x 號日本有電視特輯講第一次展示個陣
在場好似肥秋個d 喊到阿媽都唔認得

個美空雲雀整得好膠
成件事好恐怖

肥秋都岩

禾花大忙人

新人留名

8週live幾時有得抽第二次？第一次全落

呢位牙雀係日本上次改朝換代果年過身
當年肥秋寫左首經典金曲<川の流れのように>比佢
30年後又適逢改朝換代 可能因為咁穢土轉生佢上黎唱
首歌肥秋新寫既 除咗整個樣仲整埋佢把聲去唱

穢土轉生

清係咪無限錢月月飛

你乃po首席飛行巨扮咩

上次music station仲起番泉水出嚟

火影國

泉水果次係用立體投影
今次係AI

見到呢張圖都已經覺得好恐怖 我接受唔到

有預感過多幾年就會有AI idol group

巴打保重....盡早move on

齊藤京子ブログより

『リハーサル時から、大変恐縮ながら乃木坂46さんを近くで拝見させていただきました。

私たちもグループ全体の一体感、そして乃木坂46さんのような女性らしい佇まいやお美しさを私たちもしっかり身に付けなくてはと学ばさせていただきました。

今後も乃木坂46さんを拝見し、勉強させていただきます！』

乃有咩好學...

仲驚

巴打推OL? 我都係，佢真係好好，後悔推得佢太遲

使唔使轉VPN?

去啦去啦，上次佢搭音，好少人排

No la，呢度咁多位大佬

我連台灣都無得去

客套說話唔使當真

跟松村美月學野

估唔到鯨妹你都係混血

牙鯨藍到發紫

睇緊乃まとめ見咋

阿花咁q都有人負皮

所以乃都係藍

where

佢jer人jer到有思覺失調

係咪你

打錯字姐 死廁佬

你癡能線...

睇到禾頭到大埋

啱晒迷堀手腳

老婆 等我

就到乃了

你唔係過檔去左日向咩

不忘初心

想睇今晚半澤 鯨仔有冇門路

到了

松g做開戲又幾真

撚雀

ol

老女人隻太もも

堀呆咗

忍者聖仔

呢d大熱應該會有人播
幾點做

日本2315 原來唔係堺雅人主演

miria最後揮手個放棄人生樣

個個最後都focus大脾

鯨仔好波

流左口水

我鐘意個腳踭多d

エロ

牙咩咁勁..

睇埋臭臭

齊齊僕 は 嫌 だ

小馬場

馬場あやめ

馬場

Btw田村個表情好似好羨慕咁

加推牙也咩

唔洗, 佢其實係for 海外人用
我為左睇過年乃團野加嵐Dash 加箱根駅傳加全國高校足球先買一個月japannettv
其實你買3日試下先都得

發現禾掛次次都唔同髮型

順位 名前
1 生田絵梨花
1 堀未央奈
3 秋元真夏
3 北野日奈子
3 齋藤飛鳥
3 白石麻衣
3 久保史緒里
3 山下美月
3 与田祐希
3 掛橋沙耶香
11 阪口珠美
11 遠藤さくら
11 賀喜遥香
11 金川紗耶
11 筒井あやめ

有禾堀教佢

田村:嘩

係咪已經冇乃

牙咩萌到

佢隔離都係冇波

過多兩年變大馬場

咩咩好正

唔該巴打，咁我試玩下先

屎帆識玩

屎煩 馬場
唔係乃嚟 嚇我唔到嘅

除左麗乃嗰張 其他都可以四重加密

京子style又真係幾襯

唔巧咁 靜態幫唔落

就算係nibu正我都忍唔到

Pepe

松村俾雀話偽物

隔離啲人全部偷笑

竟然有人首推腩

又真係京子wo

24單type-b張poster好正

有冇牙侵你個體檢睇下

點解冇? 小南咁QQ

借啲依又提晌

幾好笑

竟然有人南南排得前過me

藍絲借d意係度9c

讓番個名出黎咪幾好

戥禾乃唔抵

個朵臭左先改

咁人哋少人嘛

u 仔半澤live

咪再搞臭自己推個朵

所以改左個矛推的

愛你😘

亮仔D戲好屎

今田眼大大

今田個樣認唔到 淨係睇過三年A

森七菜你都唔認得啦

原來係嗰個QQ妹 屌牙邊認到

睇得了
【乃木坂】2020整人大赏 乃木坂cut【麻衣样一途 x 暗鸟 x 苹果姬】

衛藤美彩さんお誕生日おめでとう！

無人推po

今朝po咗啦

松村前嗰個我差啲睇錯係蘭仔

呢度咁多飛行巨都要屈我有錢

唔撚推了

唔推了 大家有心就算

你又形容得幾鬼馬

大家同病相連

你識啲野

諗起禾橋

高山開門叫人 順手關門個下笑左

衰妹Q到

牙咩牙聖高其他人成個頭

禾掛最後縮咗，中得少少

唔俾D有毒氣體流出去

正常唔係要令空氣流通咩

南：屌♥️你睇下佢♥️

禾鳥好QQ

禾請唔到假...

減少犧牲者
其他人已經冇得救
淨係救牙松

未死既焗死埋去

高山好女仔會救同伴走

兩次單抽，連中兩張
歐皇上身

正常人都會啦吓話

本質都仲係甜雀

抽咗五次 乜柒都冇 等彼氏all in 算

陳日with b條友無理老白，自己走先

佢明明想閂門大家一鑊熟

五次就放棄？我最高紀錄用晒55張券連三星都抽唔到

今次啲名次獎勵卡幾靚，唔貪心，希望無課入到100名就滿足了

本身有23張 抽住五張就算 可能遲啲抽多幾張 不過都係等彼氏

拖唔切白麻手仔 都算佢好彩啦
拖到實比人圍

想日日買壽司俾佢食

應該下個活動就係6th彼氏嘞啩，你係咪會揀柚菜？

我仲未決定㨂邊個，上次揀花奶結果殘念の11名，希望今次換個區入返10名內啦

繼續花奶啦 支持好女人

上次我估實有一大堆人入四期區 所以就退而求其次揀少人啲嘅純奈區 點知最後發現原來個分都夠入柴田區頭十
今次就一定入硬柴田區打 拎哂三個推彼氏卡

twitter三人組

又話唔睇乃

I mean無睇工事中好耐=.=

係唔係姓田村都推一推先

唔推的

留意下

新飯留名 近排開始睇四期

關我楓咩事

do you know 本屋?

堀同松排一二

抖M

唔問人玩唔玩cam?

乃PO少有既臭臭推

識嘢

整容前定整容後嗰個

兩本都唔記得訂

咁啱我頭先買左本

生日無人推

啲腳趾俾人斬晒？

幾好笑...腸...紅館

想比禾白踩住鬧我垃圾

太多圖 可以用圖片模式睇大圖

拖打睇中邊個牙

俾影相班友睇蝕晒

想

尾三柴寶做緊功課？

俾人打完備緊案

呢本幾抵玩 有海報有小冊子

你個死黑驚

寫緊信比禾

睇嚟你上次比人扑濕咗之後後遺症都幾大

可能要book時間照照mri睇下有無腦損傷

禾屌你咩

出緊張醫院收費單俾你去交

人地去咗中國拍網劇做貴妃牙

鯨仔面對自己有廁榜未牙

我唔想知呀呀呀 依家喺連登一見親嗰個po就要快手拉落去 驚諗起啲唔應該諗到嘅嘢

明明係你濕我一鑊

燈死櫻隊開始嚟料
應該係太大刺激出左24隻路比出嚟

法國你呢個高大型棍成日jer禾

我本小氣簿mark左你點喺公海jer我

四期 聖來 幾正

Ching 識貨 聖仔真係正

唔考慮下牙咩?

怕FBI

Q版馬場都正 但鐘意聖來個傻笑樣

禾已經細力咗，換轉其他高人型棍你應該仲昏迷緊

12個推晌，12個睇乃

呢個先係真正既佢

果日推晌人格揸完先俾番推乃主人格

想G係咪Nibu推人格

清晰波

好大浸味

乃PO愈黎愈多4期推

方向正確

請珍惜老女人

唔通睇牙婆咩

老女人白麻交俾我得了

煲老藕

少女唔鋤愛阿婆

睇白麻之餘都可以睇年十yoda

鋤完少女鋤阿婆

有人中意飲老火湯 有人中意飲滾湯 各有所好
又有人會睇住漫畫等飲靚湯

婆やん仲正過d少女

真

認同

ーー何年か前に、皆さんがよく口にしていた、誰もが知る……。

秋元：ヒット曲ですよね。よく言ってましたね。

ーーそれについては今、どう考えていますか？

秋元：そこの難しさはずっと感じています。「インフルエンサー」でレコード大賞を獲らせていただいたときは、それこそ特徴的なメロディやちょっと変わったダンスもあって覚えてもらえたのかなと最初は思っていたんですけど、あとになってみると……じゃあ誰もが知っているかと言われると、そこはまだ完全に達成できた気がしていなくて。なので、まだまだ目標としてずっと残ったままなんです。「誰もが知っている曲」を生み出すことって、本当に難しいことなんだなってこの8年で身を以て実感しました。

ーー特に乃木坂46がデビューして以降、音楽業界の構造自体も大きく変化して、「CDがたくさん売れた曲」が必ずしも「ヒット曲」とは言いきれない時代になりましたものね。

秋元：今はYouTubeから流行る曲もありますものね。となると、やっぱりSNSとか最近の中高生の発信力が重要になると思っていて。その層に知ってもらって、あちこちで「この曲が好き」と言ってもらえることが一番広まりやすい気がします。

無Hit曲

靚湯

肥秋啲hit曲9成都口水歌

守護阿婆

棋靈王

紙飛機

橋掛：2020年はポケモンを買ったので極めたいです

挽pokemon

有tie點同

牙喜

switch joysound今日同下星期6都免費

有冇興趣了解下岩本蓮加

牙白同真夏畫得好似
但係其他人就大眾臉

愛蓮說

花一d都唔似

1～4期エースが集結

冇禾土都ace集結

認真樣都好正

:3

肥秋已經到左極限 係時候搵米蛇幫手

請唔請得郁

同埋好歌又未必紅
蛤蟆呢我覺得係難得好歌但又唔hit

咩咩唔講野既樣都好正

咩咩乖乖女嚟

btw呢張田村個表情真係好搞笑

鹽到有啲似琴子

啲人唔識像

有料

前途無量

你揸過未呀
不知幾熱情

琴子夠熱情 快揸

揸過啦，冇人地所講咁鹽

新飯留名

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 白石麻衣
3 高山一実
4 秋元真夏
5 梅澤美波
6 新内眞衣
7 与田祐希
8 井上小百合
9 久保史緒里
10 生田絵梨花

幾多一期👍🏻

ching係時候要深入認識一下四期

唔知清有冇留意4期呢 係時候架啦

推埋三期已經係極限

明顯你靚仔

成班係到叫人推四期

叫人留意下關注下姐

推自己老婆出去被人爭

好女仔梗係要留意下 加推下

U仔不行了

幾鬼馬喎

牙南好正 要加推了

係啱自己嘅話 睇睇下自然加推

啱啱仲諗住佢工廁中做例子，轉個頭佢就加推咗

diu你

加推加到喪心病狂

呢度已經準備好清算老人家
你推定4期先冇錯架啦
唔係嘅就變成新一姐清算你啲推

本身都無諗住講，咁啱你又加推咗南

オタク男子のリアル】年間100万円超え！「貢いでしまう男子学生」の一途すぎる恋愛事情とは？

やなさん（21）大学生
高校のころから乃木坂46のファンで、推しは3期生の与田祐希ちゃん。彼女いない歴2年。実家暮らしなのでバイト代年額100万円はすべて推しのために注ぎ込んでいる。

やなさん
僕は高校生のころはずっと白石麻衣のファンで、大学生になって推しへのモチベーションが下がってきたときに2つ年上の彼女ができたんだ。でも3期生として、与田が入ってきたときに一目惚れしてしまって……。しかも実際に握手会で会ったら、気さくに話してくれるし、その性格にも惹かれていってしまって

-----で、付き合っていた子とはどうなったの？

やなさん
「与田に集中したいから」と告げてお別れしたよ。それが2年前かな

やなさん推yoda都用咗100萬yen

為左YODA放棄條女

想集中係yoda度

貢都可以做新聞

張gif成20mb

牙南雜誌正到飛起

邊個嚟

南係幾q嘅

依個好笑

去握手會可以叫yoda講幾十分鐘愛してる
條女會唔會咁做先

你肯俾錢小妹都得

俾錢或者俾握手券呢到啲手足都會同你講

個男仔係咪AV帝王嗰個

係 aka滿島光個細佬

啲人話我個樣幾似柄本時生

圖呢

咦 我有睇你套我要準時下班喎

有矛睇初戀搞笑藝人牙

charm撚到.......

我都想同黑木華飲酒

禾男神

男神真係男神

個掛曆捲起大到成枝金剛棒咁

我愛蓮加 我愛蓮加

on9 為yoda 值得放棄條女喇

值唔值得去勢

食到yoda就話姐

棄左美月

值喇

我愛yoda 2020

無推過點棄

乃po 老豆搵仔

佢就嚟好似禾咁jer人jer到比人點名𨳒

佢心靈空虛

佢乜水

你乜水

下面呢條友係官方微博個個PO都攻擊MB
但咁多人Like都係第一次見

有冇相睇下

我反屎忽鬼隊隊長

cls 就算之前有份反過櫻都唔會講啲咁嘅嘢 有冇必要 口德=0

牙櫻咁撚正都反 cls

好Q喎

有一天，有一位以偶像為生的工人不小心將美波掉到河裡去工人見自己腦婆掉到河裡，又無辦法尋找，只好傷心地在河邊痛哭河神見工人哭得那麼傷心，便答應幫這工人潛入河中去撈美波。
河神先撈出濱邊美波向工人問道：「這個美波是你的嗎？」工人回答：「不是。」之後，河神又撈出小池美波又向工人問道：「這個美波是你的嗎？」工人回答：「不是。」於是，河神再次去撈，結果撈出了工人那個梅澤美波工人高興地說：「這正是我的美波啊！」河神見這位工人非常誠實，最後決定將濱邊美波和小池美波一併送給他，從此四個人過著幸福快樂的生活

牙櫻要睇耐咗先欣賞到佢嗰種美 再加動態

欅狗躝未

楓

清，駛咩咁認真理big6仔講乜丫

15個好多喎

長個po花奶八宗罪都係咁上下啦

點會認真

算係咁架啦，平時都冇人Like佢嘅

心理唔平衡先反櫻

仆街我仲笑過櫻樣衰

我咪仲衰過中国人

清原翔鐘意乃，推牙七推到今年箱根駅cm同牙七一齊拍，上遊戲節目都答girl’s rule

呢首？

係成個腦都係禾年把聲

Block 307

想俾佢打死

呢個正

好靚

第一眼已喜歡

其實我想問好耐
音B做C個首新しい世界係咪冇打歌服架
定係套校服就係

話唔中意算唔算反

4期不了.jpg

禾年歌喉真係別豎一格

不過24單MV真係拍得醜
要睇其他先知正

拖打你前排先笑我睇四期喎

呢首存在感太低 好似連生寫都唔覺有
可能20單出左一二三期生歌嘅生寫
Btw頭先睇完歌單先醒起三期生係唱邊首歌

以前佢夠同禾講話只睇船團就夠啦

好似海天隔嚟間鋪啲念佛機聲咁

講唔鐘意同樣衰唔算反啦
唔係自己嗰type啫
話 照下塊鏡啦 嗰啲就人身攻擊
咁無家教嘅

鯨妹反美月都唔會話美月係雞

未搵到位掛 唔拆開住喇

話美月係G嗰嗰人

我自己都幾中意呢首
但乃木坂46Show冇表演過
工事中都冇

淨係記得蓮加嬲嬲豬張gif

個坂字寫錯

聞到巴打你有陣廁味 打算同鯨仔fc

兩位手畜 jer完未

係咪迷雲迷雲黨先有資格鐘意乃木坂

好能仁

Halloween啲衫核突到

呢首好好聽

會有阿迷唔迷雲？

買左

留名

1 生田絵梨花
2 白石麻衣
3 齋藤飛鳥
4 桜井玲香
5 高山一実
6 中村麗乃
7 伊藤理々杏
8 若月佑美
8 与田祐希
8 松村沙友理

四期正好多啦

我做第一個體檢冇4期

個體檢仲有朋咩

你4期+晌打手

二期都冇
利申怨婦

變態小丑連環殺手咁嘅look

無俾9保處刑

揸機嗰個影完自己P
牙臭成日咁架啦

訂咗白花雀
牙白嗰set靚到癲

未拎
希望有生之年中到一次直筆

我都想 嗰種喜悅係用錢收嘅得唔到

衫同背景都麻麻 (黑髮黑衫配黑背景)
但係啲人樣色水影得幾自然幾順眼
同埋終於冇P走美月寶寶粒墨

源田日推夜推輪唔到我哋

D衫出哂事
聖誕個套真心正

1 星野みなみ
2 北野日奈子
2 齋藤飛鳥
4 岩本蓮加
5 白石麻衣
6 柴田柚菜
7 与田祐希
8 松村沙友理
9 生田絵梨花
9 高山一実
9 掛橋沙耶香
9 金川紗耶
9 筒井あやめ

大獲，四期大量入侵

套蜜蜂同小丑衫真係柒得過份
美月喺寫真谷到咁恆 影生寫就現形

背景好過上年套

大把人頭五變晒四期

想睇牙白個set
利申:無買

中直筆係咪係成set到其中一張有

你呢

Yes
好多手腳中過

好想中一次直筆生寫

鄧佢辛苦 希望大家多多支持

通常會有幾多個直筆？

10set基本

唔明
一set咪通常一張

I mean 會有幾多張直筆可以俾人中

唔知
同埋節日呢d唔同月別
佢係你買先印

睇twitter啲宣傳圖覺得太想突顯個胸
冇影心口嗰啲相觀感舒服好多

隨時得無job既mb得閒簽下 比你中下等你買多d博中大top直筆

我覺得直筆個數一樣
只係無人買果D個Pool又細D咪易中

咁得意
咁啫係唔買多啲都真係幾難中

可能簽一set 打散pack

要中既買1set都中

每個Pose都會簽 再打散

佢同鯨仔陰啲陰啲冇放過上嚟

呢個真
唔中嘅買幾多都唔中

冇乜點變
1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 井上小百合
7 中田花奈
8 山﨑怜奈
9 矢久保美緒
10 早川聖来
11 伊藤純奈
12 賀喜遥香
13 北野日奈子
14 樋口日奈
15 秋元真夏

呢首同トキトキメキメキ每次台仔乃木戀抽卡嗰陣必聽

因為我唔中意做體驗
會排得前嘅都畢咗冇得揀
出嚟嘅結果自己都唔太滿意
1 白石麻衣
2 齋藤飛鳥
3 秋元真夏
3 生田絵梨花
5 星野みなみ
6 久保史緒里
7 梅澤美波
8 田村真佑
9 寺田蘭世
10 樋口日奈
11 北野日奈子

明明無深溝

冇美月

牙白真係點都咁靚

好想俾牙白煮

2020 戒美月的第四日...

啱呀 橋七marika

哇 媽媽好正

自己名都寫錯啦

做咩要戒

想淨係支持好女仔

我無參與反美月好耐啦
愛比暴力強 請與反月割蓆

把聲chok到仲假過南南

第1話放送まであと6日！
高校時代・16歳の幸子（#鈴木絢音 #乃木坂46）

📺2020/1/11土曜深夜放送スタート
第一話「翼の折れた天使」

美月=好女仔

棄左年十

成日借D意露點會係好女仔

想做清羅嗰仔

個女正D

小小公煮就save左唔Po了 呢度巧多怪叔叔

你

邊到有露點

論標點符號的重要性

成日借D意露，點會係好女仔

乜野人睇到乜野

頭號反月有將軍

頭號反月有將軍
男說唱：衝衝衝go
掟掟掟yo

笑到牙就甩

要load一秒先知係佢

呢d咪叫天生麗質囉

正到

同樣床照，老月比美月更正

蓮十先前帶隻3萬幾円既Gucci指輪，而家比人傳被包養

有種奇怪既感覺

3萬幾yen Gucci 戒指咁平

老月會s

班架仔係咪玩膠咋

3萬幾yen 對idol嚟講咪又係小小錢

十五碎咁大洗

先兩千多D

越黎越少人睇電視

反轉張相再睇，個樣唔得喎……

太多肥秋group同j家又係唱過d歌，其實無咩吸引

貪錢港女格

做爛市

年十=終身推

東京有乜地方係乃團朝聖必去???? 除左乃木坂神社以外

會唔會本身屋企都有錢

暫時未有，再過幾年就難講喇

阿柑

二千幾蚊對idol 真係濕濕碎，真係被人包養就點止冒一隻戒指咁少

附近國立新美術館頭先經過要8號先開

上次去到原來唔開

希望反蓮收斂啲

愛比暴力強

與年狗割蓆

祝珠美25單入選拔

又燈

個妝幾重手

反年真無良

我真愛

25單卒業

今朝玩完反轉show身材，下午玩口技，使唔使谷得咁行

乃木坂46 与田祐希はセルフマッサージで体スッキリ！ 愛用の入浴剤も

お風呂にゆっくりつかって体を温めながらのリラックス時間も大切。その日その日の気分で入浴剤を選ぶのが楽しみで、今は地方の温泉の湯の素的な入浴剤がメンバー内ではやっています。
この間も（西野）七瀬さんに入浴剤をおみやげで頂いたんですけど、嬉しくてすぐに使っちゃいました！

禾柴寶入乃前廣告cut 由以前就咁可愛

珍

都估到你

屌你估撚到哂 咁樣出link 101%唔會係好嘢
屌你

都費事㩒入去，一定係香港柴田

你地有無咁m鐘意睇呢d牙

問會然屎路比

佢mail成日show口妓架啦
利申 唔小心睇到

禾隔離po copy 條link過黎

四重加密咪得

佢自己人都打

白麻

唐老鴨

我老婆

嚇到心都離一離

又飛得？ kktix應該仲有閪位

rich 能到

條友外國巨係唔同啲架啦

我都諗住抽唔到八週就去台灣算

食完鬼妹睇乃

lo paul

正

4期好女仔多到

聖仔 賀喜

左右要哂

我要左
留番中間俾你

電台條link死左?

ok

老

cls まゆ同葉月正到

我仲以為我喺街收得差

cls

而家收得返

之前d人話去八周唔去台灣
結果兩邊都冇飛去
要買就快

你又啱

喺屋企開電腦chrome插件最穩陣
Android裝radizo唔洗vpn都聽到

你好意思講

粒士多啤梨俾人人體鍊成咗？

麻友

又幫任天堂賣廣告

肥月幸福到

紅都面晒

肥野鍾意睇魔盜王系列

邊個肥野 有三個

一期肥野

我數到兩個咋喎

咁先可以賣得貴

ドレミ

咬一啖可以賣幾錢呢

多多都俾

咁等禾咬一啖再賣比你先

想啜禾喜粒士多啤梨

你指第二張album 影相個到?

鎌倉

廠妹太蠢

好彩14號先到東京，利申會去順便食埋lunch

yes

牙廠呢排個樣大爆發
突然間正左好多

都話你絛廁佬棄左年十

年十=在心中

一盒一粒嘅士多啤梨

嗚冇錢過年了

from老豆搵仔

正能到 唔係mb唔算廁

咁晌都唔算mb

禾魚禾帆禾壽司

晌狗躝啦

法國呢排混血狗越黎越囂張
希望管理員集體送佢地去武漢再教育下

最近喺tg谷成日比晌鬼洗腦 巧彩禾定力夠

晌嘅內鬼

真係辛苦梨

乃團傳統

屌你老味 自己人

有冇委任證先

右邊我既

晌狗大舉入侵

同志們辛苦了

婆

咁左邊俾我

有講屌你老味就唔洗睇

Who

田

有！自己人唔好打了

蕊妮

年青人乜前途都無
衝衝衝go
掟掟掟yo
人人也要清楚明白，紫綠藍橙，是非黑白，怎樣也要清楚明白

清你好哩味？

睇睇吓蘭世又幾正

raper

飛鳥先生、山下先生、梅沢先生が アニメ『映像研には手を出すな！』のPVをみてる！！！

啲反應hea到
やっぱり映像研だな

大好き

過幾日去，係咪北鎌倉落好過鎌倉落

一個站啫 北鎌落就19單聖巡 行完就去鎌倉食下burger

想去埋江之島

東京呢排5點幾就天黑 唔好太夜去
我上次去打卡點知岩岩過左日落去食風

佢仲換咗11 咁細個就亂駛錢

換部8都好牙

我15碎個陣仲玩緊手指

介唔介意施捨部舊機俾前輩

禾都有部舊機可以送 影相應該清過佢

【サンデー】来週1月12日は大園桃子ちゃん、松村沙友理ちゃん、そして4期生の矢久保美緒ちゃんが初登場！質問やメッセージ待ってます～！
#乃木坂46 #大園桃子 #松村沙友理 #矢久保美緒 #オリラジ #nhkらじらー

花真係無變過

大左

幫你懲罰下佢

個樣無變但大咗

迷蘭蒲頭

最好早少少出發

不嬲都正

想問呀七夏free間Bershka 仲係唔係度

牙梅面豬仔係咪橫咗

無去過

準備搶1001

次次見到呢啲類似發佈會嘅場景都會諗起月月

不嬲大面

Btj

搵小妹？

收埋咁多豬尾

我反豬

Miss you
等睇美戰gif圖

又係呢句

蘭仔指我

6點起身

聽日牙梅生蛋？

係

年

想搣

你點影的

強烈譴責打假波

我check過係真嘅

1001

与田若希